強烈建議再眾籌登報，霸定全球大報10.1頭版

好處如下：
1. 有足夠時間設計
2. 盡量確保有頭版
3. 落左訂=起碼手握少少籌碼（再唔回應五大訴求就10.1全球登報）
4. 保持運動溫度（香港人好善忘（除左錢銀方面），如果有份夾錢，一定會keep住留意場運動）

除左報紙，一切大電視/廣告都是可行

如果有信得過既人搞，我會大力課金

<ff>如果10.1前已回應五大訴求，可以撻訂，果少少錢當慶祝</ff>

做得過 隨時準備再捐

相信呢兩個月香港人買裝備買物資都用左好多錢

係時候再夾錢登報

仍然講個5大訴求
但要提及係有好大既CHINESE OPPRESSION
包括
- 有縱容黑社會發動恐怖襲擊，亂毆平民，涉事議員無受任何調查
- 黑社會持棍捧，完全放過唔拉
- 亂毆記者/老人
- 13歲畀人告暴動
- 用步槍直接指嚇街坊
- 電筒是攻擊性武器
- 軍隊於邊界演練集結
...等等

只係又repeat "stand with HK" = 完全無用
一定要提升個層次，係要全球打壓暴徒及其家人入境，凍結資產
咁先係propaganda

Pish

係，相信過左兩個月，已經好多核彈級材料

可能一個頭版都列唔哂

熱烈慶祝10.1 國殤

推

全球追掉10.1 國殤日，等緊科水

冇問題

必定支持

十月一送大禮

排定隊

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有26,630個簽名（8 Aug 2019 at 23:01）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

老老實實呢樣野太燒錢，搞一兩份大報OK, 其他錢用返比612好過, 義士打官司比廣告更需要呢筆錢